[有圖]點解啲人矮又唔撚認

各位ching幫下眼計下佢涉左幾厚鞋墊

明明得個五尺六 硬係要塞到隻腳崎型
塞完你都係無六尺架啦

利伸無六尺

屌那星，關唔關你事呀！

女就無所謂 男就

係咩，咁點？

得173 同朋友一講到身高話題就覺得好尷尬

仲要女人腳咁，一定係死乸型

學術台

可能用咗增高襪墊,琴晚東張西望有講